有無人對「日本家紋」有興趣？

其實就咁美觀上睇落去係好賞心悅目
但係要逐個逐個認同埋認識背後歷史真係有D難度

有

以前睇過下家徽圖集

勁好J

有冇多d

淨係記得桔梗紋

日本大名的家紋真心靚
武田家最易認

織田本瓜

比較有印象

剩係識六文錢

係。

同西方既家族盾紋各有美感

竹雀揮手區

豪火球之術嘅証明

儲緊日本一百名城
見到大城商品店都有賣一條家紋既毛巾，圖集(書)

日本第一兵

島津家

玩過total war: shogun 2 認到小小

搵我？

Pokemon

除左真田家最易，其他個啲講完真係會唔記得

木瓜紋都好易認姐

係兵兵波拍

丸十字

以前好鐘意

有個日本frd 屋企都有家紋, 問佢點解唔印係部車到, 佢話得黑社會先會咁做俾人知

仁王好多

好靚

有日本歷史就有我出現

大
一
大万大吉

風

林

火

山

直江

一文字三星

有冇連登家紋

大一大万大吉

結果第一次叫真正指揮大軍就輸左

in六文錢家紋we trust

點少得日本最強財閥岩崎家

Zabaitsu

參見治部少輔大人 ，大人好耐冇更新戰國史了

竹雀

上杉氏家紋不但華美，更於謙信公時，旗紋帶有一陣不可言喻的美感同殺氣

去日本個d有歷史淵源既地方一定要留意坑渠蓋
例如上田有真田家紋
鎌倉有源家同北條家紋

kame九月見

黑田家

佐吉

可否介紹下

有冇人貼got

愛
大一大万大吉

配埋個口號勁型

今晚間旅館啲門都有

豐臣氏！
豐臣秀吉嘅事蹟真係好神奇，由平民變成天下人

Wtf

豐臣嗰個係五七桐紋 呢個五三嘅似乎唔係豐臣
利申：我都唔係好識 入嚟學野 求指正

豐臣氏好似絕左後?

你啱， le 個唔係豐臣

好旁系好似有，都係冇能力利用太閣的威信做號召的人。

直系就死光，秀長的後代都係早死，關白秀次一家被處死。

oolO9o

真係靚

More

Lm

但真係好似柒左

留名學野

自從睇左大河劇好鍾意官兵衛

睇錯左家蚊 以為日本腦炎帶菌蚊

個啲大名既直係後代仲在唔在世？

個人最鍾意三頭右巴

真田丸之後個個都識得六文錢
有無人貼昆沙門天同風林火山

仲有今日去岡山城有舊冰比人降溫
上面都有 好似係宇喜多氏

希望大家入面睇下小弟第一篇遊記
比下意見
今次既行程我都會去幾多日本城堡下

豐臣氏既代表，要由返木下家定一系既後代出席
而木下家定係北政所（淺野寧寧）既兄長，靠妹妹而改姓木下，所以話⋯豐臣一族後代都要靠老婆

日本文化真係好撚正

日本刀都好撚型棍

附註：現任木下家督係木下崇俊（第19代），江戶時代為北九州豐後日出藩藩主，而家從事地產業

想知有無用動物做主題既家紋
例如狼

呢本算正野，都算幾齊

柳生家

我好想紋身紋落隻腳到（第一張圖個個）

留名

真係幾重藝術感

直江兼續家紋？

係

其實d家紋係咪自己想點畫就點畫